所有反對罷工嘅巴士佬，應該立即捉去做慰安婦

全部唔係男人嚟

原來巴士佬帶埋老母返工值萬五